鴨屎綠既shirt衫襯好淺既藍牛仔褲o唔ok?

細佬我好多年無拍拖喇
最近約到女神睇戲食飯想著好睇d

可摸耳比d意見小弟

灰白色牛仔褲都有諗過，但好似型過龍……

細佬我得174高，瘦底白底

襯深紅色褲啦

咁着最好睇

唔好咁啦

唔自貼好難答你

睇戲望螢幕
食飯望食物

得撚閒望你咩

ok

「shirt衫」

我有串錯字咩
shirt衫有咩問題？

唔樣衰唔靚仔啦
唔好咁

好

是咪唔識字

陳冠希咁著冇問題
樓主你.......Po張相我地睇下先 衫係襯樣

白shirt襯老牛啦
無得輸

恤衫係shirt既音譯
其實有咩問題
放鬆啲啦

咁shirt衫既意譯係咪恤衫衫
Between 純粹覺得shirt衫讀出嚟好搞笑

你自己google 吓
Green shirt with jeans
再睇吓自己carry 唔 carry到

其實約女出黎
做返自己就得